警長58171 賊贓嫁禍 妨礙司法公正

警長58171 賊贓嫁禍 妨礙司法公正

警長58171 賊贓嫁禍 妨礙司法公正

警長58171 賊贓嫁禍 妨礙司法公正

警長58171 賊贓嫁禍 妨礙司法公正

黑警見字死全家

好快又升職

祝願警長58171 七孔流血 痛苦慘死

邊單case?

58171

執電筒吖嗱
腰痛吖嗱
行出大馬路執汽油彈吖嗱

831暴動
其中一位手足同被控 持有攻擊性武器

應該係呢個

有埋片都老屈老告

係辯方自己搵片

法庭面前的證據卻大大削弱警長證供的可靠性

呢個就係點解黑警要搞鳩記者嘅主要原因

無後果

今日秋高氣爽
得知又有黑警死老母
心情愉快

黑警死全家

推

不意外

咁又點？無後果，你吹咩？

黑狗話D後生仔用force打中佢
港共既狗官都會話證供可信

呢d會升職wo

直頭立功

推 [Twitter戰線] 蓬佩奧出左Tweet屌鳩黑警 - 分享自 LIHKG 討論區

所以依加咪唔俾記者行埋去

死黑警～～～～～～～～

賤種黑曱甴

第86個

賤種狗

警長58171

Pin

祝佢全家長生不死，全身生癌。

講大話就講大話啦！
削乜春弱

下世小心啲

狗仔黃

Push

串燒58171

屈人無後果就算有律政司亦可放生

畜聾狗...

死黑警唔洗俾律政司反告？

wow

傻系系屌你老母死黑警

哇

係音樂情人呀
鄭咩話？？

狗長

あ

國際線有任 請每日推Post

係啦，連新聞、資訊自由都冇埋，真係變新疆

隨時告完佢
律政師撤控

放手指入去都講得出 知唔知自己講緊咩

都幾肯定
只要係告狗就介入撤控

仲叫耀祖

你睇清楚啲

Lm

有手足將鏗鏘集最新一集翻譯左

幫手推

插贓嫁禍

香港警察 壞事做盡

唔見字都死全家

s

push

58171 who

死冇全屍 不得好死

點解律政師唔做野既？屌你老母港共

黑警

見唔見都要死

識唔識字都要死

祝佢哋死全家

警長生舌癌

下載定, 好快會無左架啦

推死黑警

推一推順便做正字特警
係插贓唔係賊贓

Diu

知法犯法

當憤怒可蓋過恐懼
便可戰勝一切惡魔

置頂

其實點解佢哋講大話，完全無後果？

唔係妨礙司法公正咩？

咁就唔講喇？？？？？？

黑警做咩都冇後果

唔見字死全家都未知咩事，見字知到就黎死全家

誠誠

都無人告架啦